扮正常人既焦慮病人

9年前病發有焦慮症加社交恐懼
一要社交同埋係外面會有焦慮既問題
一發作係個人會好唔舒服
主要腸胃方面 個人會好想嘔頭暈麻痺
讀書時候幾年，幾乎日日都唔舒服

屋企人覺得我小題大做
去到諗住排精神科 講曬病徵
個姑娘覺得我太正常 完全唔似有事 似係腸胃病
加上自己呀媽都有情緒病 唔受得刺激
一直，都好努力係所有人面前做一個正常人
暗底裡其實因爲個病帶黎既身體不適
避開左好多活動同社交
被當作係個性格孤僻既「正常人」就算
中學到大專錯過左好多好多

去到做野兩年
因為要生活揾食 多返好多正常生活社交
好似習慣左要每日面對焦慮
慢慢冇左感覺
但個人始終會限制返工以外社交，佔每星期最多兩次
依家拍左拖，開始兩人既交往生活
今日又突然發作
好唔舒服，各種徵狀岀曬，個腦一片空白混亂
平時唔舒服會掩飾到，因為太多年有曬技巧
但今次唔舒服到冇辦法再掩蓋，好似以往咁要離場

佢以為我食錯野，送左我返去休息
返到屋企冇事了
鬆一口氣
之後沖涼不停喊不停喊，情緒落到低谷
其實自己一直係扮緊冇事
個人一直都唔舒服
只係努力去令自己掩飾到
但一直解決唔到唔舒服，同埋唔知道焦慮既根源

我唔敢同佢講
佢係一個普通人，唔一定會接受到
唔一定要接受
講左我既過去，就可能要離開佢
繼續，繼續努力做正常人，可能會完全克服，亦可能打回原形
我唔想放棄，但好攰
望住自己既笑容，始終冇辦法笑得燦爛無憂
但冇一個人，唔想要一個愛笑既女仔
我連個正常普通女仔都做唔到
愛佢，又有咩用？
我重有咩用？

是撚但啦

加油

妳靚唔靚
我地應該幾襯

焦慮+驚恐症

笑皮不笑肉

世事與我無關

思想極黑暗

搵食過住啦

排期睇政府？ 樓主呢個情況真係要睇醫生 不過咁都可以忍到九年 你辛苦了

一緊張就肚痛 胃痛算唔算焦慮？

其實你又無咩影響到人 你已經好努力做好自己認為岩 留係自己舒適範圍入面only
如果你講得清清楚楚比佢聽 另一半都接受唔到 變到即刻唔想同你一齊 只可以話佢唔愛你 佢唔成熟 唔係你命中注定既人
如果係咁 放手 自己一個 不論你定佢都舒服啲

胃痛肚痛係緊張既正常反應
反而要睇返你緊張既情況多唔多
會唔要影響到生活同社交
會唔會平日生活都成日好緊張
搞到日日唔舒服 情緒低落

我買左股票就開始咁啦
試過一星期瘦左5,6磅
又試過月經都停埋